# C3PO
Meu Robô se movimenta de forma agil e rápida, porém se o mesmo ficar contra a parede tem uma certa dificuldade  de ganhar a batalha, mas mesmo com suas dificuldades permanece de pé e forte na batalha, derrotando os seus oponentes.
O que eu mais gostei durante a criação dele foi que a  minha lógica durante o densevolvimento do Robô foi aprimorada, pelo simples fato de quebrar a cabeça para saber como ele funcionava durante as batalhas, dores de cabeça vinheram mas com muito café e foco eu consegui entregar..